[聯署 post]暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品

《美國白宮聯署》

請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。

尚欠 4000 人聯署，10 月 14 日截止。

簽完後，記得在 Email 裏點擊 "Confirm your signature by clicking here"！

push